有無人可唔可以教我點做？

明就